贏個足總盃 又可以永續雲加

繼續年年爭第四

in 雲爺爺 we trust

依家英超有4都偷笑啦
雲爺爺stay